太子站大量出入口被關 少量狗

太子站大量出入口被關 少量狗
未知停唔停站

ssp巴打小心